PlayStation 動漫節將邀請網路紅人達哥

原文太長，我幫大家整合咗全篇重點

2019動漫節將於7月26日至30日係灣仔會議展覽中心舉行

Eminleo

7月29日 18:00-19:00 大家記得到場支持達哥

撐達哥

達哥真係大忙人 27 28 舞台劇 29又動漫節

好耐冇聽過呢個名

達哥都好耐冇聽過

不如搞返嗰支持達哥活動

台都唔開仲叫網絡紅人

達哥都唔紅

有兩個失蹤人口

達哥而家完全深潛

失咩蹤達哥一直有關注事件

達哥一直有關注事件

咪臭系 真兄弟會明

邊個講佢呀

講Eminleo同kibi都好耐冇見過佢哋上水

政協定人大

今次連衞兵要反冇表態嘅達哥
定反直接under中央嘅Eminleo

一齊反唔撚得？ 但我係鍾意反迖 點？

唔好唔記得27/28號仲有反修例(紅隊)vs撐修例(白隊)大戰！

伍公子

有人大政協唔反 反魚毛蝦仔達哥
你真係公正無私

咁又唔係咁公道
人地冇表態=支持？

咁同冇上街哥500萬人=支持有咩分別

曾經一場兄弟
唔會向佢示威
但絕對以後唔會再睇佢啲野

樓主點先放過達哥？

樓主熱狗

劉以達

你呢句好侮辱

Anti-tat till I die

係wo

食屎啦達狗

真
由心底紅出黎

達哥近況3:排戲,嬉笑,美食,美女同拍片,生活多姿多彩,唯獨沒兄弟

美食和美女

開開心心

達哥 不了

共達, 不了

支持樓豬一日一post狙擊隻狗

反sony了

一齊去噓佢
點解會有金融狗黃俊希

唔洗再開台服侍你班"兄弟"
專心拍廣告開show搵銀
佢等左呢個結局幾耐

白隊個sunny整埋首歌出黎叫人69上街都變撐修例

係wo, 只係留意到達哥

有無人組團一齊屌到佢敗走

支持

收皮啦， 達哥

最好有咁多人比錢入場

一定入場追擊隻死达狗！

玩日本鬼子game 漢奸达

負皮 出返去

柴佢台啦 佢唔係仲以為有人撐佢下話？
主辦單位唔知佢潛咗成個月水咩
睇死佢動漫節前一定出post

返上去大陸動漫節玩完美世界啦
屌你老母

搞佢不如搞正經野

唔睇佢台 唔買佢代言 product 已經夠收佢皮

一陣同班小學雞嘈

人大政協有無sell站在人民一邊阿

唔通請大j咩 on99

達哥比人屌到咁 點面對公子呢

搵大j好過

直接under中央都冇咁嬲至少仲有啲原則啊

之前年年都有去撐場,今年不了

班盲閪話咩就咩啦
發哥 子華 表左態未

大J人在上水，點請

大j係上水wor

鬼同你兄弟
咪認親認戚

咁都得

有無人去舉牌追擊達狗出賣兄弟

Eminleo 好似係深圳政協負責深圳青少年事務

光復達朝

狙乜撚一個無出聲嘅人姐

講埋呢次！我地之所以屌柒林慧韡，並唔係因為佢唔表態！

咁好既機會 真係要去倒尻佢米 高呼共狗達

到場支持係必須既
但咁樣並唔係藉口俾我地攞正牌玩ps，
所以大家唔好忘記罷玩罷買ps 產品

Sor 叫開達狗

推

大家記得唔好搞商界，將來點都好，都需要企業支撐經濟

梗係果日唔去啦
俾大家睇下達哥既受歡迎程度

吉野家唔係從商既？
總之ps與恥為伍，應當接受連登仔既懲罰

有正宗教練

樓主反達勤力過反共

紅底個紅

伍公子會唔會串達哥

達哥去暴動節

達狗

連登仔日日達哥達哥到底係乜水
網絡紅人

2邊加埋剩係識伍公司達哥熊仔頭HAYHAY WONG
係唔係我老喇

係打斷腳唔洗撈嗰隻

仲好意思叫網紅？

Ps與恥為伍，應當接受連登仔既制裁

更加應該去圍個台 其他嘉賓就正常互動 一到迖哥就唔撚理佢

要去support公子

咁仲毒過達哥啦
統戰香港年青人

做唔到
就算ps 奶共 都冇可能去玩x box

諗定有咩口號撐林喂喂先